<question>
		<input>lentil;;lentil</input>
		<input>pear;;pepper</input>
		<answer>pear</answer>
	</question>
	<question>
		<input></input>
		<answer>ginger</answer>
	</question>
	<question>
		<input>mustard</input>
		<input>ginger</input>
		<answer>papaya</answer>
	</question>
	<question>
		<input>papaya</input>
		<input>gin</input>
		<answer>angelica</answer>
	</question>
	<question>
		<input>angelica</input>
		<input>rye_flour</input>
		<answer>turkey</answer>
	</question>
	<question>
		<input>turkey</input>
		<answer>cumin</answer>
	</question>
	<question>
		<input>turkey</input>
		<answer>citrus</answer>
	</question>
	<question>
		<input></input>
		<answer>mussel</answer>
	</question>
	<question>
		<input>fruit;;fruit</input>
		<input>chayote</input>
		<answer>coconut</answer>
	</question>
	<question>
		<input></input>
		<answer>squid</answer>
	</question>
	<question>
		<input>mussel</input>
		<input>cashew</input>
		<answer>pork</answer>
	</question>
	<question>
		<input>whiskey</input>
		<input>coconut</input>
		<answer>lobster</answer>
	</question>
	<question>
		<input>pear</input>
		<input>squid</input>
		<answer>cashew</answer>
	</question>
	<question>
		<input>pork</input>
		<input>hazelnut</input>
		<answer>shellfish</answer>
	</question>
	<question>
		<input>nectarine</input>
		<input>lobster</input>
		<answer>rose</answer>
	</question>
	<question>
		<input>cashew</input>
		<input>herring</input>
		<answer>papaya</answer>
	</question>
	<question>
		<input>shellfish</input>
		<input>chickpea</input>
		<answer>liver</answer>
	</question>
	<question>
		<input>rose</input>
		<input>beet</input>
		<answer>angelica</answer>
	</question>
	<question>
		<input>mackerel</input>
		<input>papaya</input>
		<answer>yogurt</answer>
	</question>